［突發］北角要人 白衫佬

Fact checked
急需醫療兵

push

Push

快!!!

PUSH

唔好入細街，北角好易被人圍，想走都沒得走